屯門元朗天水圍有邊到洗紋身好？

小妹年少無知既時候紋左身，而家想洗走佢。
有無巴絲打知道邊到好，又平？

紋左mk仔個名 ？

tg @J6S6M6

反而我想知元天邊度紋身好

呢啲唔多講啦

無tg啊。。

我係屯門紋既。

屯門 我淨係見過利寶個間，不過個feel唔多對路